真心覺得垃圾桶上面設有煙灰兜係好明智

等啲垃圾同垃圾可以集中埋一齊

就係話緊你呀垃圾自私食煙撚